Virtual Diary - проект электронного дневника, который является частью информационной системы "школа".
ИС разрабатывается в рамках дипломного проекта по автоматизации учебного процесса в общеобразовательных и частных образовательных учреждениях.
Версия 1.0 предусматривает:
1) Взаимодействие с базой данных mysql.
2) Удаление, добавление, обновление оценок
3) Доступ к странице преподавателя и ученика
4) Авторизацию по ролям

Финальная версия проекта будет отличаться от 1.0 следующим:
1) Наличием страницы Admin (в данной версии она специально выпилина).
2) Обновленной БД, в которой будет присутствовать расписание
3) Комментарии к оценке и возможность просмотра домашних заданий
4) Сайт подвергнется верстке

Технические характеристика проекта:
Spring MVC приложение, взаимодействующее с базой данных mysql с помощью шаблона DAO. Информация отображается на jsp станицах,
которые общаются со спринговыми контроллерами через ajax, чтобы лишний раз не обновлять страницы. Для взаимодействия JS и html используется jQuery.